業主趕移民！ 康樂園雙號屋附有私人泳池 減1000萬沽出！

大埔康樂園西路雙號屋，實用面積2579方呎，擁約5000方呎大花園，附有私人泳池，開價約6500萬元，放盤約兩年，由於原業主打算移民，願提供較大議價空間，日前以5550萬元獲承接，實用呎價21520元，創同類單位新高價。

中原地產表示，買家為用家，已睇樓一段時間，鍾情洋房擁大花園，附有豪華裝修，門口亦可停泊多部車輛，單位質素極高，考慮後即決定入市自用。

據悉，原業主於2009年以3488萬元入市上址，持貨12年，是次成交賬面獲利2062萬元，單位升值59%。

房屋台專家
睇唔到
假新聞
淡友

減1000萬都羸2062萬
QE真係劫貧濟富

Dr_MK 召喚

十一年賺59%又真係唔係多
同通賬咁上下啫